[緊急]遊行綿羊概念必須要改

近幾次港島遊行都完成唔到
知唔知點解呀?

因為你地見前面有防暴狗
有TG
成條隊就on99 企定係度呀

和理非到左呢一刻
仲執著於民陣式既大遊行
即跟大隊跟路線
前面停，你又停，行唔到就企定定

班狗就俾睇中左和理非=一班綿羊
只要一截左個頭，成班無人帶
就截開你地慢慢食

唔該，下次見條隊停左俾度
有大聲公個D必須要大叫
Be Water
自己搵路繼續行

記得口號
Be water dull 路行

我地如果好似流水咁
班狗係無我地乎架

推

用手機好難排位。。
推

10月12日 1500 尖沙咀 反緊急法大遊行

我係陳彥霖由細玩到大既朋友 你地愈吹愈大 我好撚嬲

推1

Push

推2

推3

推4

前面成日嗌停 有1212向後
但其實成日都係冇事無啦啦見防暴就自己走
後面行到灰 有啲一家大細又因為咁而驚

1212 班on9好似退後慢撚過閪

以後求下有手足屌下班人大步啲

最記得上次去到狗總橋
前面放TG
大聲公個位手足係咁話
唔駛驚
TG仲有400米
好遠

成班人企係度唔知做乜

無耐就俾另一班狗衝散

點解見到面有狗
仲企定定?
走另一邊唔得?

堅唔明

我冇嘢講

問題係遊行隊伍係零攻擊力
你企係度又唔係衝過去
等人拉咩?

我都發現呢個問題。。灣仔天橋 狗總天橋就比人截硬
但點解唔行過隔離街繼續呢
就算得班和理非 只要人數夠多班狗都會退
成日面對面咁對峙，如果用人數逼到佢要1對2咁對峙已經唔同講法

push

推

正解
我地企定係度就實俾狗慢慢部署

現場一定要有人識叫dull路行

除非和理非進化到識掉野
唔係企係度係等死

唔打陣地戰呀

香港唔止一條街

兜路行 兜路行

推5

推6